政府總部東翼前地下午六時起關閉

【Now新聞台】因應政府總部及鄰近範圍的保安評估，以及警方維持公眾秩序的措施，政府總部東翼前地（公民廣場）今日（六月十一日）下午六時起暫時關閉，直至另行通知。

成個金鐘封鎖埋佢阿笨 on撚9

推

宵禁啦屌

笑撚死，肉酸到

班狗真係好撚驚

宵禁，跟住就

占占占人

水炮車

做特首做到身有屎咁,又驚香港巿民示威...做啲嘢完全唔係為香港人...乜撚都得把死人口...
快啲瞓入棺材蓋國旗死左佢算啦...